Sandbox_TH = {
    Sandbox_SavedPresets = "การตั้งค่าที่บันทึกไว้:",
    Sandbox_SaveButton = "บันทึก",
    Sandbox_SavePrompt = "บันทึกการตั้งค่านี้",
    Sandbox_DeletePresetPrompt = "ลบ '%1'?",
    Sandbox_PresetName_Error = "ไม่สามารถใช้ตัวอักษรนี้ได้: /  \  :  ;  .",
    --
    Sandbox_PopulationOptions = "ปรับแต่งด้านประชากร",
    Sandbox_ZombieCount = "จำนวนซอมบี้",
    Sandbox_ZombieCount_tooltip = "ปรับค่านี้แบบละเอียดได้ที่ \"จำนวนซอมบี้\" ในแถบปรับแต่งขั้นสูง",
    Sandbox_ZombieCount_option1 = "เยอะมากที่สุด",
    Sandbox_ZombieCount_option2 = "เยอะมาก",
    Sandbox_ZombieCount_option3 = "เยอะ",
    Sandbox_ZombieCount_option4 = "ปกติ",
    Sandbox_ZombieCount_option5 = "น้อย",
    Sandbox_ZombieCount_option6 = "ไม่มี",
    Sandbox_ZombieDistribution = "การกระจายตัวของซอมบี้:",
    Sandbox_ZombieDistribution_option1 = "เน้นในเมือง",
    Sandbox_ZombieDistribution_option2 = "เฉลี่ยเท่า ๆ กัน",
    Sandbox_Advanced = "ขั้นสูง...",
    Sandbox_ZombieOptions = "ปรับแต่งซอมบี้",
    --
    Sandbox_TimeOptions = "ปรับแต่งเวลา",
    Sandbox_DayLength = "เวลาของ 1 วันในเกม",
    Sandbox_DayLength_option1 = "15 นาที",
    Sandbox_DayLength_option2 = "30 นาที",
    Sandbox_DayLength_option3 = "1 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option4 = "2 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option5 = "3 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option6 = "4 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option7 = "5 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option8 = "6 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option9 = "7 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option10 = "8 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option11 = "9 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option12 = "10 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option13 = "11 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option14 = "12 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option15 = "13 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option16 = "14 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option17 = "15 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option18 = "16 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option19 = "17 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option20 = "18 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option21 = "19 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option22 = "20 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option23 = "21 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option24 = "22 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option25 = "23 ชั่วโมง",
    Sandbox_DayLength_option26 = "เวลาจริง",
    Sandbox_StartYear = "ปีที่เริ่ม:",
    Sandbox_StartMonth = "เดือนที่เริ่ม:",
    Sandbox_StartMonth_option1 = "มกราคม",
    Sandbox_StartMonth_option2 = "กุมภาพันธ์",
    Sandbox_StartMonth_option3 = "มีนาคม",
    Sandbox_StartMonth_option4 = "เมษายน",
    Sandbox_StartMonth_option5 = "พฤษภาคม",
    Sandbox_StartMonth_option6 = "มิถุนายน",
    Sandbox_StartMonth_option7 = "กรกฎาคม",
    Sandbox_StartMonth_option8= "สิงหาคม",
    Sandbox_StartMonth_option9 = "กันยายน",
    Sandbox_StartMonth_option10 = "ตุลาคม",
    Sandbox_StartMonth_option11 = "พฤศจิกายน",
    Sandbox_StartMonth_option12 = "ธันวาคม",
    Sandbox_StartDay = "วันที่เริ่ม:",
    Sandbox_StartTime = "เวลาที่เริ่ม:",
    Sandbox_StartTime_option1 = "07.00 น.",
    Sandbox_StartTime_option2 = "09.00 น.",
    Sandbox_StartTime_option3 = "12.00 น.",
    Sandbox_StartTime_option4 = "14.00 น.",
    Sandbox_StartTime_option5 = "17.00 น.",
    Sandbox_StartTime_option6 = "21.00 น.",
    Sandbox_StartTime_option7 = "00.00 น.",
    Sandbox_StartTime_option8 = "02.00 น.",
    Sandbox_StartTime_option9 = "05.00 น.",
    --
    Sandbox_WorldOptions = "ปรับแต่งโลก",
    Sandbox_WaterShut = "ตัดน้ำ:",
    Sandbox_Shutoff_option1 = "ทันที",
    Sandbox_Shutoff_option2 = "0-30 วัน",
    Sandbox_Shutoff_option3 = "0-2 เดือน",
    Sandbox_Shutoff_option4 = "0-6 เดือน",
    Sandbox_Shutoff_option5 = "0-1 ปี",
    Sandbox_Shutoff_option6 = "0-5 ปี",
    Sandbox_Shutoff_option7 = "2-6 เดือน",
    Sandbox_Shutoff_option8 = "6-12 เดือน",
    Sandbox_ElecShut = "ตัดไฟฟ้า:",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency = "สัญญาณกันขโมย",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency_option1 = "ไม่ใช้",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency_option2 = "น้อยมาก",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency_option3 = "น้อย",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency_option4 = "ปกติ",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency_option5 = "เยอะ",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency_option6 = "เยอะมาก",
    Sandbox_LockedHouseFrequency = "ล็อคประตูบ้าน",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_tooltip = "อัตราของการพบเจอกับการล็อคประตู และหน้าต่างบ้าน ในชุมชนที่อาศัย",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_option1 = "ไม่มี",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_option2 = "น้อยมาก",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_option3 = "น้อย",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_option4 = "ปกติ",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_option5 = "เยอะ",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_option6 = "เยอะมาก",
    Sandbox_FoodSpoil = "การเน่าเสียของอาหาร",
    Sandbox_FoodSpoil_tooltip = "กำหนดอัตราการเน่าเสียของอาหารทั้งใน และนอกตู้เย็น",
    Sandbox_FoodSpoil_option1 = "เร็วมาก",
    Sandbox_FoodSpoil_option2 = "เร็ว",
    Sandbox_FoodSpoil_option3 = "ปกติ",
    Sandbox_FoodSpoil_option4 = "ช้า",
    Sandbox_FoodSpoil_option5 = "ช้ามาก",
    Sandbox_FridgeEffect = "ประสิทธิภาพของตู้เย็น:",
    Sandbox_FridgeEffect_tooltip = "กําหนดความเย็นของตู้เย็น",
    Sandbox_FridgeEffect_option1 = "ต่ำมาก",
    Sandbox_FridgeEffect_option2 = "ต่ำ",
    Sandbox_FridgeEffect_option3 = "ปกติ",
    Sandbox_FridgeEffect_option4 = "สูง",
    Sandbox_FridgeEffect_option5 = "สูงมาก",
    Sandbox_LootRespawn = "สิ่งของเกิดใหม่",
    Sandbox_LootRespawn_tooltip = "สิ่งของจะเกิดใหม่ในตู้ หรือกล่องภายในเมือง ที่ถูกนำของออกไปแล้ว รวมไปถึงลานจอดรถบ้าน สิ่งของจะไม่เกิดใหม่ในตู้ หรือกล่องที่ผู้เล่นสร้าง",
    Sandbox_SeenHoursPreventLootRespawn = "Loot Seen Prevent Hours",
    Sandbox_SeenHoursPreventLootRespawn_tooltip = "When > 0, loot will not respawn in zones that have been visited within this number of hours.",
    Sandbox_Respawn_option1 = "ไม่ใช้",
    Sandbox_Respawn_option2 = "ทุกวัน",
    Sandbox_Respawn_option3 = "ทุกสัปดาห์",
    Sandbox_Respawn_option4 = "ทุกเดือน",
    Sandbox_Respawn_option5 = "ทุก 2 เดือน",
    Sandbox_ZombieRespawn = "Zombies Respawn Interval",
    Sandbox_ZombieRespawn_tooltip = "How frequently new zombies are added to the world.",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent = "Zombies Respawn Amount",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_tooltip = "Percentage of starting zombie numbers that respawn each interval.",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option1 = "10%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option2 = "20%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option3 = "30%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option4 = "40%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option5 = "50%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option6 = "60%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option7 = "70%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option8 = "80%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option9 = "90%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option10 = "100%",
    --
    Sandbox_NatureOptions = "ปรับแต่งธรรมชาติ",
    Sandbox_WorldTemperature = "อุณหภูมิ:",
    Sandbox_WorldTemperature_option1 = "หนาวมาก",
    Sandbox_WorldTemperature_option2 = "หนาว",
    Sandbox_WorldTemperature_option3 = "ปกติ",
    Sandbox_WorldTemperature_option4 = "ร้อน",
    Sandbox_WorldTemperature_option5 = "ร้อนมาก",
    Sandbox_RainAmount = "ฝน:",
    Sandbox_RainAmount_option1 = "แห้งมาก",
    Sandbox_RainAmount_option2 = "แห้ง",
    Sandbox_RainAmount_option3 = "ปกติ",
    Sandbox_RainAmount_option4 = "มีฝน",
    Sandbox_RainAmount_option5 = "ฝนตกหนัก",
    Sandbox_StartErosion = "การเริ่มพังทลาย",
    Sandbox_StartErosion_option1 = "ไม่ใช้",
    Sandbox_StartErosion_option2 = "0%",
    Sandbox_StartErosion_option3 = "5%",
    Sandbox_StartErosion_option4 = "10%",
    Sandbox_StartErosion_option5 = "15%",
    Sandbox_StartErosion_option6 = "20%",
    Sandbox_StartErosion_option7 = "25%",
    Sandbox_StartErosion_option8 = "30%",
    Sandbox_StartErosion_option9 = "35%",
    Sandbox_StartErosion_option10 = "40%",
    Sandbox_StartErosion_option11 = "45%",
    Sandbox_StartErosion_option12 = "50%",
    Sandbox_StartErosion_option13 = "55%",
    Sandbox_StartErosion_option14 = "60%",
    Sandbox_StartErosion_option15 = "65%",
    Sandbox_StartErosion_option16 = "70%",
    Sandbox_StartErosion_option17 = "75%",
    Sandbox_StartErosion_option18 = "80%",
    Sandbox_StartErosion_option19 = "85%",
    Sandbox_StartErosion_option20 = "90%",
    Sandbox_StartErosion_option21 = "95%",
    Sandbox_StartErosion_option22 = "100%",
    Sandbox_StartErosion_tooltip = "เลือก "ไม่ใช้" เพื่อปิดการพังทลายสิ่งก่อสร้างจากธรรมชาติ",
    Sandbox_ErosionSpeed = "ความเร็วในการพังทลายสิ่งก่อสร้างจากธรรมชาติ:",
    Sandbox_ErosionSpeed_tooltip = "จำนวนวันจนกว่าจะถึง 100% ของการพังทลายจากธรรมชาติ",
    Sandbox_ErosionSpeed_option1 = "เร็วมาก (20  วัน)",
    Sandbox_ErosionSpeed_option2 = "เร็ว (50 วัน)",
    Sandbox_ErosionSpeed_option3 = "ปกติ (100 วัน)",
    Sandbox_ErosionSpeed_option4 = "ช้า (200 วัน)",
    Sandbox_ErosionSpeed_option5 = "ช้ามาก (500 วัน)",
    Sandbox_ErosionDays = "Erosion Days",
    Sandbox_ErosionDays_tooltip = "Number of days until 100% growth.\n-1 means no growth.\nZero means use the Erosion Speed option.\nMaximum 36,500 (100 years).",
    Sandbox_FarmingSpeed = "ความเร็วของการเพาะปลูกความเร็วของการเพาะปลูก",
    Sandbox_FarmingSpeed_option1 = "Very Fast",
    Sandbox_FarmingSpeed_option2 = "Fast",
    Sandbox_FarmingSpeed_option3 = "Normal",
    Sandbox_FarmingSpeed_option4 = "Slow",
    Sandbox_FarmingSpeed_option5 = "Very Slow",
    Sandbox_NatureAmount = "การตกปลา/หาของป่า",
    Sandbox_NatureAmount_tooltip = "ความอุดมสมบูรณ์ของปลา และผลไม้ป่า ยิ่งเยอะก็ยิ่งตกปลา หรือหาอาหารได้ง่าย",
    Sandbox_NatureAmount_option1 = "น้อยมาก",
    Sandbox_NatureAmount_option2 = "น้อย",
    Sandbox_NatureAmount_option3 = "ปกติ",
    Sandbox_NatureAmount_option4 = "เยอะ",
    Sandbox_NatureAmount_option5 = "เยอะมาก",
    Sandbox_CompostTime = "Compost Time",
    Sandbox_CompostTime_option1 = "1 สัปดาห์",
    Sandbox_CompostTime_option2 = "2 สัปดาห์",
    Sandbox_CompostTime_option3 = "3 สัปดาห์",
    Sandbox_CompostTime_option4 = "4 สัปดาห์",
    Sandbox_CompostTime_option5 = "6 สัปดาห์",
    Sandbox_CompostTime_option6 = "8 สัปดาห์",
    Sandbox_CompostTime_option7 = "10 สัปดาห์",
    Sandbox_CompostTime_option8 = "12 สัปดาห์",
    --
    Sandbox_LootRarity = "ตั้งค่าสิ่งของ",
    Sandbox_LootSurvivalGears = "Survival Gears",
    Sandbox_LootSurvivalGears_tooltip = "Seeds, saw, nails, various tools, fixing items, fishing rod..."
    Sandbox_LootMedical = "Medical",
    Sandbox_LootFood = "อาหารสดใหม่",
    Sandbox_LootLiterature = "Literature",
    Sandbox_LootCannedFood = "Canned Food",
    Sandbox_Rarity_option1 = "น้อยมาก",
    Sandbox_Rarity_option2 = "น้อย",
    Sandbox_Rarity_option3 = "ปกติ",
    Sandbox_Rarity_option4 = "เยอะ",
    Sandbox_Rarity_option5 = "เยอะมาก",
    Sandbox_LootWeapon = "อาวุธประชิด",
    Sandbox_LootRangedWeapon = "อาวุธระยะไกล",
    Sandbox_LootAmmo = "กระสุน",
    Sandbox_LootMechanics = "Mechanics",
    Sandbox_LootOther = "สิ่งของอื่น ๆ",
    --
    Sandbox_Character = "ปรับแต่งตัวละคร",
    Sandbox_XpMultiplier = "คูณค่าประสบการณ์",
    Sandbox_StatDecrease = "การลดลงของสภาวร่างกาย",
    Sandbox_StatDecrease_tooltip = ", ค่าความกระหาย, ค่าความเหนื่อยล้า ของตัวละคร",
    Sandbox_StatDecrease_option1 = "Very Fast",
    Sandbox_StatDecrease_option2 = "Fast",
    Sandbox_StatDecrease_option3 = "Normal",
    Sandbox_StatDecrease_option4 = "Slow",
    Sandbox_StatDecrease_option5 = "Very Slow",
    Sandbox_StarterKit = "สิ่งของเริ่มต้น",
    Sandbox_StarterKit_tooltip = "เริ่มเกมด้วยกระเป๋า หรือของติดตัวอื่นๆ ที่มีประโยชน์",
    --
    Sandbox_ZombieLore = "Zombie Lore",
    Sandbox_ProperZombies = "Proper Zombies",
    --
    Sandbox_ZombieAdvanced = "Advanced Zombie Options",
    --
    Sandbox_ZSpeed = "ความเร็ว:",
    Sandbox_ZSpeed_option1 = "วิ่ง",
    Sandbox_ZSpeed_option2 = "เดินเร็ว",
    Sandbox_ZSpeed_option3 = "เดินช้า",
    Sandbox_ZSpeed_option4 = "สุ่ม",
    Sandbox_ZStrength = "พละกำลัง:",
    Sandbox_ZStrength_option1 = "มาก",
    Sandbox_ZStrength_option2 = "ปกติ",
    Sandbox_ZStrength_option3 = "อ่อนแอ",
    Sandbox_ZStrength_option4 = "สุ่ม",
    Sandbox_ZToughness = "ความอึด:",
    Sandbox_ZToughness_option1 = "มาก",
    Sandbox_ZToughness_option2 = "ปกติ",
    Sandbox_ZToughness_option3 = "อ่อนแอ",
    Sandbox_ZToughness_option4 = "สุ่ม",
    Sandbox_ZTransmission = "การแพร่เชื้อ",
    Sandbox_ZTransmission_option1 = "เลือด + น้ำลาย",
    Sandbox_ZTransmission_option2 = "น้ำลายเท่านั้น",
    Sandbox_ZTransmission_option3 = "ทุกคนติดเชื้อ",
    Sandbox_ZTransmission_option4 = "ไม่มี",
    Sandbox_ZInfectionMortality = "เวลาที่ผู้เล่นจะตายหลังจากได้รับเชื้อซอมบี้",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option1 = "ทันที",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option2 = "0-30 วินาที",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option3 = "0-1 นาที",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option4 = "0-12 ชั่วโมง",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option5 = "2-3 วัน",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option6 = "1-2 สัปดาห์",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option7 = "ไม่ใช้",
    Sandbox_ZReanimateTime = "เวลาที่ผู้เล่นฟื้นร่างเป็นซอมบี้หลังจากตาย:",
    Sandbox_ZReanimateTime_option1 = "ทันที",
    Sandbox_ZReanimateTime_option2 = "0-30 วินาที",
    Sandbox_ZReanimateTime_option3 = "0-1 นาที",
    Sandbox_ZReanimateTime_option4 = "0-12 ชั่วโมง",
    Sandbox_ZReanimateTime_option5 = "2-3 วัน",
    Sandbox_ZReanimateTime_option6 = "1-2 สัปดาห์",
    Sandbox_ZCognition = "การรับรู้ของซอมบี้:",
    Sandbox_ZCognition_option1 = "ค้นหาตำแหน่ง + พังประตู",
    Sandbox_ZCognition_option2 = "ค้นหาตำแหน่ง",
    Sandbox_ZCognition_option3 = "การหาตำแหน่งขั้นพื้นฐาน",
    Sandbox_ZCognition_option4 = "สุ่ม",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle = "Crawl Under Vehicle",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option1 = "Never",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option2 = "Extremely Rare",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option3 = "Rare",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option4 = "Sometimes",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option5 = "Often",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option6 = "Very Often",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option7 = "Always",
    Sandbox_ZMemory = "การจดจำของซอมบี้:",
    Sandbox_ZMemory_option1 = "ยาวนาน",
    Sandbox_ZMemory_option2 = "ปกติ",
    Sandbox_ZMemory_option3 = "สั้น",
    Sandbox_ZMemory_option4 = "ไม่มี",
    Sandbox_ZDecomposition = "สภาวะร่างกายของซอมบี้:"
    Sandbox_ZDecomposition_option1 = "ค่อย ๆ เน่า + อ่อนแอลง",
    Sandbox_ZDecomposition_option2 = "ค่อย ๆ เน่า",
    Sandbox_ZDecomposition_option3 = "อ่อนแอลง",
    Sandbox_ZDecomposition_option4 = "ไม่มีผลกระทบ",
    Sandbox_ZSight = "การมองเห็นของซอมบี้:",
    Sandbox_ZSight_option1 = "ดี",
    Sandbox_ZSight_option2 = "ปกติ",
    Sandbox_ZSight_option3 = "แย่",
    Sandbox_ZHearing = "การได้ยินของซอมบี้:",
    Sandbox_ZHearing_option1 = "ดี",
    Sandbox_ZHearing_option2 = "ปกติ",
    Sandbox_ZHearing_option3 = "แย่",
    Sandbox_ZSmell = "การดมกลิ่นของซอมบี้:",
    Sandbox_ZSmell_option1 = "ดี",
    Sandbox_ZSmell_option2 = "ปกติ",
    Sandbox_ZSmell_option3 = "แย่",
    Sandbox_TimeSinceApo = "จำนวนเดือนที่ผ่านมานับตั้งแต่ซอมบี้ระบาด:",
    Sandbox_TimeSinceApo_tooltip = "การตั้งค่านี้นี้จะมีผลต่อการพังทลายสิ่งก่อสร้างจากธรรมชาติ และสภาพของอาหาร",
    Sandbox_TimeSinceApo_option1 = "0",
    Sandbox_TimeSinceApo_option2 = "1",
    Sandbox_TimeSinceApo_option3 = "2",
    Sandbox_TimeSinceApo_option4 = "3",
    Sandbox_TimeSinceApo_option5 = "4",
    Sandbox_TimeSinceApo_option6 = "5",
    Sandbox_TimeSinceApo_option7 = "6",
    Sandbox_TimeSinceApo_option8 = "7",
    Sandbox_TimeSinceApo_option9 = "8",
    Sandbox_TimeSinceApo_option10 = "9",
    Sandbox_TimeSinceApo_option11 = "10",
    Sandbox_TimeSinceApo_option12 = "11",
    Sandbox_TimeSinceApo_option13 = "12",
    Sandbox_PlantResilience = "ความสมดุลของการเพาะปลูก:",
    Sandbox_PlantResilience_tooltip = "จำนวนของน้ำที่พืชจะสูญเสียต่อวัน และความสามารถในการหลีกเลี่ยงการเกิดโรค",
    Sandbox_PlantResilience_option1 = "สูงมาก",
    Sandbox_PlantResilience_option2 = "สูง",
    Sandbox_PlantResilience_option3 = "ปกติ",
    Sandbox_PlantResilience_option4 = "ต่ำ",
    Sandbox_PlantResilience_option5 = "ต่ำมาก",
    Sandbox_PlantAbundance = "การเจริญเติบโตของการเพาะปลูก:",
    Sandbox_PlantAbundance_tooltip = "จำนวนของการเจริญเติบโตของพืชที่ได้เพาะปลูก ยิ่งเยอะพืชที่ได้ทำการเพาะปลูกก็เติบโตได้ง่ายได้ง่าย",
    Sandbox_EnduranceRegen = "ความเร็วในการฟื้นฟูจากความเหนื่อย",
    Sandbox_EnduranceRegen_option1 = "Very Fast",
    Sandbox_EnduranceRegen_option2 = "Fast",
    Sandbox_EnduranceRegen_option3 = "Normal",
    Sandbox_EnduranceRegen_option4 = "Slow",
    Sandbox_EnduranceRegen_option5 = "Very Slow",

    -- ZombieConfig
    Sandbox_PopulationMultiplier = "จำนวนของซอมบี้",
    Sandbox_PopulationStartMultiplier = "จำนวนสูงสุดของซอมบี้ในช่วงเริ่มต้น",
    Sandbox_PopulationPeakMultiplier = "จำนวนสูงสุดของซอมบี้ในแต่ละวัน",
    Sandbox_PopulationPeakDay = "จำนวนวันที่มีซอมบี้ถึงจำนวนสูงสุด",
    Sandbox_RespawnHours = "จำนวนชั่วโมงที่ซอมบี้จะเกิดใหม่",
    Sandbox_RespawnUnseenHours = "จำนวนชั่วโมงที่ซอมบี้จะเกิดใหม่ในพื้นที่ที่ยังไม่เคยพบเห็น",
    Sandbox_RespawnMultiplier = "อัตราส่วนการเกิดใหม่ของซอมบี้",
    Sandbox_RedistributeHours = "การกระจายตัวของซอมบี้",
    Sandbox_FollowSoundDistance = "ระยะทางที่ซอมบี้จะตามเสียงไป",
    Sandbox_RallyGroupSize = "ขนาดกลุ่มของซอมบี้",
    Sandbox_RallyTravelDistance = "ระยะทางที่ซอมบี้เดินทาง",
    Sandbox_RallyGroupSeparation = "ระยะห่างของกลุ่มซอมบี้",
    Sandbox_RallyGroupRadius = "ระยะห่างของซอมบี้แต่ละตัวในกลุ่ม",
    -- Zombie Config tooltips and zombie.ini comments
    Sandbox_PopulationMultiplier_help = "ค่าเดียวกันกับ \"จำนวนซอมบี้\" ในแถบปรับแต่งด้านประชากร \nตัวเลขค่า 4.0 = เยอะมากที่สุด, 3.0 = เยอะมาก, 2.0 = เยอะ\n 1.0 = ปกติ, 0.35 = น้อย, 0.0 = ไม่มี",
    Sandbox_PopulationStartMultiplier_help = "ปรับแต่งจำนวนสูงสุดของซอมบี้ในช่วงเริ่มต้นเกม",
    Sandbox_PopulationPeakMultiplier_help = "ปรับแต่งจำนวนสูงสุดของซอมบี้ในแต่ละวัน",
    Sandbox_PopulationPeakDay_help = "ปรับแต่งจำนวนของวันที่มีซอมบี้ถึงจำนวนสูงสุด",
    Sandbox_RespawnHours_help = "จำนวนชั่วโมงที่ผ่านไปของเกมก่อนที่ซอมบี้จะเกิดใหม่ \nหากตั้งค่าเป็น 0.0 ก็คือจะไม่มีซอมบี้เกิดใหม่",
    Sandbox_RespawnUnseenHours_help = "จำนวนชั่วโมงที่ผ่านไปของเกม ก่อนที่ซอมบี้ในพื้นที่ที่ยังไม่เคยพบเห็นจะเกิดใหม่",
    Sandbox_RespawnMultiplier_help = "เปอร์เซนของพื้นที่ ที่ซอมบี้อาจจะเกิดใหม่ทุกๆ ชั่วโมงของการเกิดใหม่",
    Sandbox_RedistributeHours_help = "จำนวนของชั่วโมงที่ผ่านไปของเกม ก่อนที่ซอมบี้จะกระจายตัวไปยังจุดที่ว่างต่างๆ ของพื้นที่เดียวกัน",
    Sandbox_FollowSoundDistance_help = "ระยะทางที่ซอมบี้จะตามไปยังจุดสุดท้ายที่ได้ยินเสียง",
    Sandbox_RallyGroupSize_help = "ขนาดของกลุ่มที่ซอมบี้ที่จะอยู่รวมกัน \nค่า 0.0 คือ ซอมบี้จะไม่จับกลุ่มกัน \nซอมบี้จะไม่จับกลุ่มกันในอาคาร หรือในป่า",
    Sandbox_RallyTravelDistance_help = "ระยะทางที่ซอมบี้จะเดินทางเพื่อไปจับกลุ่มกัน",
    Sandbox_RallyGroupSeparation_help = "ระยะห่างของกลุ่มของแต่ละกลุ่มซอมบี้",
    Sandbox_RallyGroupRadius_help = "ระยะห่างของซอมบี้ที่เป็นลูกน้อง กับซอมบี้ที่เป็นหัวหน้าในกลุ่มนั้น",
    Sandbox_MinMaxDefault = "\nต่ำสุด=%1 สูงสุด=%2 ปกติ=%3",
    Sandbox_ThumpNoChasing = "ซอมบี้โจมตีสิ่งรอบตัว:",
    Sandbox_ThumpNoChasing_option1 = "ใช่",
    Sandbox_ThumpNoChasing_option2 = "ไม่",
    Sandbox_ThumpNoChasing_tooltip = "ซอมบี้ที่ไม่พบเห็น หรือไม่ได้ยินเสียงผู้เล่น จะโจมตีสิ่งรอบตัว ไม่ว่าจะเป็นประตู หรือสิ่งก่อสร้างอื่นๆ ในขณะค้นหา หรือไล่ล่าผู้เล่น",
	Sandbox_Nutrition = "โภชนาการ:",
	Sandbox_Nutrition_tooltip = "แสดงคุณค่าทางโภชนาการ ของอาหารที่มีผลต่อผู้เล่น",
    Sandbox_Helicopter = "เฮลิคอปเตอร์",
    Sandbox_Helicopter_tooltip = "How regularly helicopters pass over the event zone.",
	Sandbox_HelicopterFreq_option1 = "ไม่มี",
	Sandbox_HelicopterFreq_option2 = "ครั้งเดียว",
	Sandbox_HelicopterFreq_option3 = "บางครั้ง",
	Sandbox_HelicopterFreq_option4 = "บ่อยมาก",
    Sandbox_MetaEvent = "Meta Event",
    Sandbox_MetaEvent_tooltip = "How often zombie attracting metagame events like distant gunshots will occur.",
    Sandbox_MetaEventFreq_option1 = "ไม่มี",
    Sandbox_MetaEventFreq_option2 = "บางครั้ง",
    Sandbox_MetaEventFreq_option3 = "บ่อยมาก",
    Sandbox_SleepingEvent = "Sleeping Event",
    Sandbox_SleepingEvent_tooltip = "Governs night-time metagame events during the player's sleep.",
    Sandbox_SadisticAIDirector = "Sadistic AI Director",
    Sandbox_Meta = "Meta",
    Sandbox_GeneratorSpawning = "Generator Spawn",
    Sandbox_GeneratorSpawning_tooltip = "Increase/decrease the chance of electrical generators spawning on the map.",
    Sandbox_GeneratorSpawning_option1 = "Extremely Rare",
    Sandbox_GeneratorSpawning_option2 = "Rare",
    Sandbox_GeneratorSpawning_option3 = "Sometimes",
    Sandbox_GeneratorSpawning_option4 = "Often",
    Sandbox_GeneratorSpawning_option5 = "Very Often",
    Sandbox_GeneratorFuelConsumption = "Generator Fuel Consumption",
    Sandbox_GeneratorFuelConsumption_tooltip = "Impacts how much fuel is consumed by generators. A generator that needs no fuel should be set to 0.0.",
    Sandbox_VehicleStoryChance = "Randomized Vehicle Stories Chance",
    Sandbox_ZoneStoryChance = "Randomized Zone Stories Chance",
    Sandbox_SurvivorHouseChance = "Randomized House Chance",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_tooltip = "Increase/decrease probability of discovering randomized safe houses on the map: either burnt out, containing loot stashes, dead survivor bodies etc.",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_option1 = "Never",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_option2 = "Extremely Rare",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_option3 = "Rare",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_option4 = "Sometimes",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_option5 = "Often",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_option6 = "Very Often",
    Sandbox_AnnotatedMapChance = "Annotated Map Chance",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_tooltip = "Impacts on how often a looted map will have annotations marked on it by a deceased survivor.",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_option1 = "Never",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_option2 = "Extremely Rare",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_option3 = "Rare",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_option4 = "Sometimes",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_option5 = "Often",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_option6 = "Very Often",
    Sandbox_ThumpOnConstruction = "Damage Construction",
    Sandbox_ThumpOnConstruction_tooltip = "Governs whether or not zombies can destroy player constructions and defences.",
    Sandbox_CharacterFreePoints = "Free Trait Points",
    Sandbox_CharacterFreePoints_tooltip = "Adds free points during character creation.",
    Sandbox_ConstructionBonusPoints = "Player-built Construction Strength"
    Sandbox_ConstructionBonusPoints_tooltip = "Gives player-built constructions extra hit points so they are more resistant to zombie damage.",
    Sandbox_ConstructionBonusPoints_option1 = "Very Low",
    Sandbox_ConstructionBonusPoints_option2 = "Low",
    Sandbox_ConstructionBonusPoints_option3 = "Normal",
    Sandbox_ConstructionBonusPoints_option4 = "High",
    Sandbox_ConstructionBonusPoints_option5 = "Very High",
    Sandbox_ActiveOnly = "Day/Night Active",
    Sandbox_ActiveOnly_tooltip = "Governs whether zombies are more active during the day, or whether they act more nocturnally. Inactive zombies will be slower, and tend not to give chase.",
    Sandbox_ActiveOnly_option1 = "Both",
    Sandbox_ActiveOnly_option2 = "Night",
    Sandbox_ActiveOnly_option3 = "Day",
    Sandbox_NightDarkness = "Darkness during Night",
    Sandbox_NightDarkness_option1 = "Pitch Black",
    Sandbox_NightDarkness_option2 = "Dark",
    Sandbox_NightDarkness_option3 = "Normal",
    Sandbox_NightDarkness_option4 = "Bright",
    Sandbox_InjurySeverity = "Injury Severity",
    Sandbox_InjurySeverity_tooltip = "Increase and decrease the impact injuries have on your body, and their healing time.",
    Sandbox_InjurySeverity_option1 = "Low",
    Sandbox_InjurySeverity_option2 = "Normal",
    Sandbox_InjurySeverity_option3 = "High",
    Sandbox_BoneFracture = "Bone Fracture",
    Sandbox_BoneFracture_tooltip = "Enable or disable broken limbs when survivors receive injuries from impacts, zombie damage and falls.",
    Sandbox_HoursForCorpseRemoval = "Time before Corpse Removal",
    Sandbox_HoursForCorpseRemoval_tooltip = "Number of in-game hours before zombie corpses are automatically removed from the map. (Replaces former HoursForCorpseRemoval server option).",
    Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact = "Decaying Corpse Health Impact",
    Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_tooltip = "Governs impact that nearby decaying bodies has on the player's health and emotions.",
    Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_option1 = "None",
    Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_option2 = "Low",
    Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_option3 = "Normal",
    Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_option4 = "High",
    Sandbox_BloodLevel = "Blood Level",
    Sandbox_BloodLevel_option1 = "None",
    Sandbox_BloodLevel_option2 = "Low",
    Sandbox_BloodLevel_option3 = "Normal",
    Sandbox_BloodLevel_option4 = "High",
    Sandbox_BloodLevel_option5 = "Ultra Gore",
    Sandbox_ClothingDegradation = "Clothing Degradation",
    Sandbox_ClothingDegradation_tooltip = "Governs how quickly clothing degrades, becomes dirty and bloodied. (Can be disabled.)",
    Sandbox_ClothingDegradation_option1 = "Disabled",
    Sandbox_ClothingDegradation_option2 = "Slow",
    Sandbox_ClothingDegradation_option3 = "Normal",
    Sandbox_ClothingDegradation_option4 = "Fast",
    Sandbox_FireSpread = "Fire Spread",
    Sandbox_DaysForRottenFoodRemoval = "Rotten Food Removal",
    Sandbox_DaysForRottenFoodRemoval_tooltip = "Number of in-game days before rotten food is removed from the map. -1 means rotten food is never removed.",
    Sandbox_AllowExteriorGenerator = "Generator Working in Exterior",
    Sandbox_AllowExteriorGenerator_tooltip = "If enabled, generators will work on exterior tiles, allowing for example to power gas pump.",
    --
    Sandbox_Vehicle = "Vehicles",
    Sandbox_ZombieAttractionMultiplier = "Zombie Attraction Multiplier",
    Sandbox_ZombieAttractionMultiplier_tooltip = "Use this to multiply or reduce engine general loudness.",
    Sandbox_VehicleEasyUse = "Easy Use",
    Sandbox_VehicleEasyUse_tooltip = "If true, cars will all be unlocked with full gas tank and low engine loudness.",
    Sandbox_CarSpawnRate = "Car Spawn Rate",
    Sandbox_CarSpawnRate_option1 = "None",
    Sandbox_CarSpawnRate_option2 = "Very Low",
    Sandbox_CarSpawnRate_option3 = "Low",
    Sandbox_CarSpawnRate_option4 = "Normal",
    Sandbox_CarSpawnRate_option5 = "High",
    Sandbox_InitialGas = "Initial Gas",
    Sandbox_InitialGas_tooltip = "Governs how full gas tanks will be in discovered cars.",
    Sandbox_InitialGas_option1 = "Very Low",
    Sandbox_InitialGas_option2 = "Low",
    Sandbox_InitialGas_option3 = "Normal",
    Sandbox_InitialGas_option4 = "High",
    Sandbox_InitialGas_option5 = "Very High",
    Sandbox_InitialGas_option6 = "Full",
    Sandbox_ChanceHasGas = "Chance Has Gas",
    Sandbox_ChanceHasGas_tooltip = "Governs the chances of finding vehicles with gas in the tank.",
    Sandbox_ChanceHasGas_option1 = "Low",
    Sandbox_ChanceHasGas_option2 = "Normal",
    Sandbox_ChanceHasGas_option3 = "High",
    Sandbox_LockedCar = "Locked Frequency",
    Sandbox_LockedCar_option1 = "Never",
    Sandbox_LockedCar_option2 = "Extremely Rare",
    Sandbox_LockedCar_option3 = "Rare",
    Sandbox_LockedCar_option4 = "Sometimes",
    Sandbox_LockedCar_option5 = "Often",
    Sandbox_LockedCar_option6 = "Very Often",
    Sandbox_CarGasConsumption = "Gas Consumption",
    Sandbox_CarGeneralCondition_tooltip = "In what condition the new car will spawn.",
    Sandbox_CarGeneralCondition = "General Condition",
    Sandbox_CarGeneralCondition_option1 = "Very Low",
    Sandbox_CarGeneralCondition_option2 = "Low",
    Sandbox_CarGeneralCondition_option3 = "Normal",
    Sandbox_CarGeneralCondition_option4 = "High",
    Sandbox_CarGeneralCondition_option5 = "Very High",
    Sandbox_CarDamageOnImpact = "Car Damage on Impact",
    Sandbox_CarDamageOnImpact_tooltip = "Governs the amount of damage dealt to vehicles that crash.",
    Sandbox_CarDamageOnImpact_option1 = "Very Low",
    Sandbox_CarDamageOnImpact_option2 = "Low",
    Sandbox_CarDamageOnImpact_option3 = "Normal",
    Sandbox_CarDamageOnImpact_option4 = "High",
    Sandbox_CarDamageOnImpact_option5 = "Very High",
	Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar = "Damage to Player from Hit by a Car",
    Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_tooltip = "Damage received by the player from the car in a collision.",
    Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option1 = "None",
    Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option2 = "Low",
    Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option3 = "Normal",
    Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option4 = "High",
    Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option5 = "Very High",
    Sandbox_TrafficJam = "Car Wreck Congestion",
    Sandbox_TrafficJam_tooltip = "Enable or disable traffic jams that spawn on the main roads of the map.",
    Sandbox_CarAlarmFrequency = "Car Alarms Frequency",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_option1 = "Never",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_option2 = "Extremely Rare",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_option3 = "Rare",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_option4 = "Sometimes",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_option5 = "Often",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_option6 = "Very Often",
    Sandbox_PlayerDamageFromCrash = "Player Damaged from Crash",
    Sandbox_PlayerDamageFromCrash_tooltip = "Enable or disable player getting damage from being in a car accident.",
    Sandbox_SirenShutoffHours = "Siren Shutoff Hours",
    Sandbox_SirenShutoffHours_tooltip = "Number of hours before siren sound stops playing.\n0.0 means play until the battery is dead.",
    Sandbox_EnableVehicles = "Vehicles",
    --
    Sandbox_TriggerHouseAlarm = "Zombie House Alarm Triggering",
    Sandbox_TriggerHouseAlarm_tooltip = "Allows zombies to trigger house alarms when breaking through windows and doors.",
    Sandbox_RecentlySurvivorVehicles = "Recent Survivor Vehicles",
    Sandbox_RecentlySurvivorVehicles_tooltip = " Governs whether player can discover a car that has been maintained and cared for after the infection struck.",
    Sandbox_RecentlySurvivorVehicles_option1 = "Low",
    Sandbox_RecentlySurvivorVehicles_option2 = "Normal",
    Sandbox_RecentlySurvivorVehicles_option3 = "High",
    Sandbox_MaxFogIntensity = "Maximum Fog Intensity",
    Sandbox_MaxFogIntensity_option1 = "Normal",
    Sandbox_MaxFogIntensity_option2 = "Moderate",
    Sandbox_MaxFogIntensity_option3 = "Low",
    Sandbox_MaxRainFxIntensity = "Maximum Rain FX Intensity",
    Sandbox_MaxRainFxIntensity_option1 = "Normal",
    Sandbox_MaxRainFxIntensity_option2 = "Moderate",
    Sandbox_MaxRainFxIntensity_option3 = "Low",
    Sandbox_EnableSnowOnGround = "Snow on Ground",
    Sandbox_EnableSnowOnGround_tooltip = "If disabled snow will not accumulate on ground but will still be visible on vegetation and rooftops.",
    Sandbox_MultiHitZombies = "Weapon Multi Hit",
    Sandbox_MultiHitZombies_tooltip = "When enabled certain melee weapons will be able to strike multiple zombies in one hit."
    Sandbox_RearVulnerability = "Rear Vulnerability",
    Sandbox_RearVulnerability_tooltip = "Chance of being bitten when a zombie attacks from behind.",
    Sandbox_RearVulnerability_option1 = "Low",
    Sandbox_RearVulnerability_option2 = "Medium",
    Sandbox_RearVulnerability_option3 = "High",
    Sandbox_ZombiesDragDown = "Drag Down",
    Sandbox_ZombiesDragDown_tooltip = "When enabled if multiple zombies are attacking they can drag you down to feed. Dependent on zombie strength.",
    Sandbox_ZombiesFenceLunge = "Fence Lunge",
    Sandbox_ZombiesFenceLunge_tooltip = "When enabled zombies will have a chance to lunge after climbing over a fence if you're too close.",
    Sandbox_AttackBlockMovements = "Melee Movement Disruption",
    Sandbox_AttackBlockMovements_tooltip = "Disable to walk unimpeded while melee attacking.",
    
}
